夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

知啦

一睡不起！

爽

Yes sir

聽日都放假啦

點解

Ok

含啦

爽 比人del左

垃圾ser又lag

畢鳥

go

即起

葉子早抖

放假都要訓

休息

幫我

有亂鬥

快